過氣奀星劉美君撐黑警

攞美國護照，首先Upload撐警Banner，跟住再話自己無立場，只係唔支持欺凌，最後得罪曬兩邊。

罷睇ViuTV

俾d壓力viuTV